14.- Escriba un programa en Ruby, usando procedimientos y/o funciones, que reciba un arreglo “a” de caracteres y devuelva un arreglo con las vocales presentes en el arreglo recibido y la cantidad de ocurrencias de cada vocal.

git@gitlab.com:gmendoza23/arreglo_vocales.git